有冇人知道呢隻狗叫咩名？（幅圖好濛）

呢隻狗叫人除褲過去畀佢屌，極度唔尊重人

點先可以搵到佢係邊個？

但幅圖真係好濛，好難睇清楚佢個樣

已經盡咗力喺段片cap到佢個樣